今次劉德華駛唔駛賠2億?

7場,每場2千萬,都1億4。計埋賠廣告,贊助果d起碼過2億

保險賠姐
最多下次加保費

主辦大獲全勝

累西西里,黑手黨,南亞黨,大圈仔,輸咁多錢,條數有排找,起碼4,5億以上

所以佢道歉個時喊晒口

要同向生交代

邊個得閒埋

邊個唔滿意下次唔俾飛你

林鄭照住呀，驚閪

班支那人中晒伏，個個超高黃牛價買飛。但主辦單位原價退錢。

Discharged by frustration 應該就唔太洗賠既，不過要退返晒d門票錢

哇…玩到二億咁大呀？！我有二億，我返屋企喇。

開20場 做咗13場賺嘅又唔計? 搞手求開心，冇賺錢，求打個和姐

炒飛嗰個點解會蝕

點計一場賠2千萬？？ 佢只係交番租金同人手 姐

我到今日都唔明 個腦咩構造 先計到炒飛狗會蝕
D飛一係有人接火棒, 未放就主辦原價收
就當佢請人排隊
學你樓上講,開20場 都已經賺左13場, 點計都唔會蝕

你問下查緊蘋果廣告班連登神探囉

有冇諗過黃牛點解攞到靚飛 仲賣成過萬一張

改期

唔知有無買保險呢

你無非都係想人講佢自己搵人炒自己 我幫你

放心啦，加幾多入場費班鄉下盲蝗死都死俾佢啦！！！

三億啦！三億就一世無憂喇！

黃牛都係炒價接主辦放出黎d飛，主辦先係真正贏家

呢D天王級藝人 聲帶肯定買重保險

今次劉華冇得排隊買

暗黑兵法 叫咗你咪買黄牛㗎啦

罰多你二億！

Axa冠名贊助wor

所以更加唔會蝕

仲話咩打擊黃牛
打擊食炒果班on9姐

黃牛賣一張賺返3張啦
賣唔出又退錢
有咩輸？

大撚把錢

怕咩大把錢

點計都唔係frustration 啦清

賺到特點蝕
蝕極咪幾成

散紙黎啫

之前MJ開演唱會前死,累蝕差唔多30億

有得退飛唔係黃牛着數咗咩
要賣嘅賣曬，賣唔出反而主辦收翻

平時賣唔出就無價值

90年代到依家2018年
我估佢身家少極都10億8億流動資金
仲未計物業私樓

死左就話frustration啫

叫人排隊唔洗錢?

sorry 自膠， 唔記得今次冇隊排

隨時退款係退返去信用卡戶口，即係返去黃牛度

幾廿年之後又再一次比人用支槍隊住個頭

咁axa係咪蝕到仆街

佢自己咪係黃牛囉
唔洗唱有錢收啊

賣廣告呢啲好難講蝕唔蝕㗎喎

如果2000年前後唔係搞電影公司就真係嘅，
當時呢獲野佢爭啲破產，
唔係龍五撐佢佢真係GG，
果幾年狂拍戲先還得哂。

不過而家3幾億點都有啦，未必全部cash 啦

有大大個支共backup
使撚賠

劉華係咪流年不利：
墜馬傷出
之後填海舔共
而家演唱會又要退飛

劉華終於都過氣

炒果班袋左錢關人撚事

你當刀仔流？借廿蚊比佢上賭船乜都番番黎

果場唔讓出黎比人玩?

係lo 俾人打下羽毛球都好呀

咁咪啱囉
成幾皮嘢買完飛中伏
咁緊係唔會再買黃牛啦 由受害者入手呀

佢自爆過當年日日返工咁返出黃精月薪，黑馬王子之類鳩片狂出！！！

有傳佢個陣仆街唔係跌天下個幾千個咁簡單囉，而之後係咪齋靠拍垃圾出精選翻到生咁撚神就唔知嗱！！！！

咩呢幾年
懶知內情真係好好笑
睇下訪問啦
佢講左4，5年搞掂啦

屌你咪on9啦，你同我咪又係睇娛樂版，
唔通你識劉華咩，
喺度講下都話人懶知內情，你係咪咁大壓力呀

你都有二億啊

林鄭月娥：「Good show 」

未讀過law就未鳩up啦
呢個case華仔係有責任保護自己身體健康去履行個演唱會
作為歌手保養自己把聲係佢個責任黎
除非佢俾人襲擊，foresee唔到先可以再推frustration

咪就係笑鳩你睇d唔睇d扮代表

好難講，不過應該唔蝕機會大過蝕

因為佢地點樣拎到咁多飛都係一個問題
可能係請左好多人上網㩒飛，果度都有成本
亦可能係低價（但高過原價）收其他散戶d 飛，再高價賣

不過亦可能好似樓上巴打話齋，賣一張已經cover 到三張個cost

無論邊種情況都好，都幾肯定話黃牛狗蝕硬果啲人係幾無腦

黃牛有得退

用2億教訓買黃牛的人！

佢喉唔喉嚨痛唱歌都冇特別好聽
入去聽演唱會都on99

佢有好多bvi 公司做投資，剩係我見過的公司，都有3-4億portfolio

精蟲

有 axa

屌你老母咪撚撐啦，
睇個娛樂版唔通你會領悟好撚多野咩，
你唔好以為自己好獨特啦好冇呀，好冇啫
無論你做乜，大家都覺得你係傻鳩一條架咋

Frus 你老尾咩 岩岩讀完上學期contract law

關咩trust 事 contractual duty, insurance only

你讀錯左書啦Ching

冇睇過條合約 不過一般都係stipulated termination events

死心未呀

唔可以開源 咪截流囉

佢老婆大把錢

向：劉華，你今次仲唔食屎

有冇人諗過其實佢係黃牛嘅幕後大佬
炒咁天價 原價退返曬都賺到笑
仲要唔洗唱

賠2億咁又點
佢問人借20蚊就贏得返啦

敢你返屋企先啦

都係得二千五百萬姐，咁淨低個一億七千五百萬邊個包底？

佢大把錢啦

保險應該無得賠，只係傷風感冒又唔係舞台跌斷手腳，係你自己唔唱